覺唔覺西班牙應該放棄碧基做正選中堅

根本就要選馬天尼斯入黎

AZP都好過碧基

屌啦 哪有替身

azp會比人屈身高

尋晚車區成班怨婦一見失誤就講做乜唔出azp
幾乎連DeGea都唔應該出要出azp

雙中堅出佢俾人屈身高屈到收皮

仲要放棄埋巴斯基斯呢件呃飯盒戲子

碧基真係好唔掂，唔穩陣

葡萄牙上半場d反擊好大威脅 下下空晒

世界其中一個最勁嘅防守球員
竟然國家隊無正選

更加唔應該出azp
Azp慢左好多 5後衛包位先有用
空位多隨時比人單殺

用saul好過

恩尼斯達係咁甩波都要佢正選

中場太多要上腳既人
應該棄施華入阿辛斯奧/華斯基斯

馬天尼斯踢防中>>>中堅
我覺得

阿辛唔得 佢同isco同場會爭波踢
上腳上到癲

佢都跌跌哋watt 而家搵佢做單防中真係無以前咁好
尋晚有幾下佢消失得無影無蹤

影帝好慢 要佢單拖逼搶真係搞唔掂
如果咁既踢法 用saul/馬天尼斯仲好啦

疤仲話皇馬領隊揀咁少疤，更衣室唔服

但係尋晚好多下轉守為攻都係佢包括長傳比dc果球

無防守，有閪用咩

西班牙條中場有邊個俾唔到呢d波

如果真係咁簡單就唔會個個領隊都用佢啦

唔係踢疤驚更衣室唔高興都唔用呢隻垃圾

自己友圍爐 係咁

小白射斜=算係咁
isco中眉底=要放棄

正常都係棄小白/施華啦 點會棄isco
尋晚好生

應該棄nacho 就真，尋晚成條右路廢晒

Azp+拉膠肯定唔得 身高輸哂 碧基係西班牙中堅入面少有有高度既中堅 馬天尼斯又冇選

請問小白尋晚有做過d咩驚世大作？助攻？入波？中柱？
伊斯高次次比2、3個夾住，都仲扭到出黎；draw foul咗好幾球；艾巴出到波因為同isco / silva overlap，又唔關佢事 助攻助守全場跑仲想點
利申埋：皇，但鍾意小白，理性啲啦

isco淨係活力，牽引同埋協防已經係值得要用佢

碧基除咗高仲有咩好

因為佢踢疤囉
簡丁馬做防中好過佢多多聲啦

根本Sergi Roberto>Nacho，起碼攻守平衡返先，守波羅拔圖唔會差太遠，但講助攻好好多，打弱隊出Nacho自斷一臂

其實琴晚真正消失咗嘅係咪Koke
唔講都唔覺佢踢足全場

其實你有無睇場波？isco好多波都有即傳，回落中圈做波又有，自己帶上去又有，點解左路比右路活躍不如你諗吓？邊個牽引對手？點解艾巴成日落到底線？
btw，講咩球迷=唔理性，唔知邊個痴線

Isco 尋晚踢得咁好都話要棄
我反皇都唔會咁唔理性啦

尋晚輸罰球
嗰個位牙朗都未轉到身落腳做乜
明知嗰個係牙朗食糊位嚟
條友一無佩奧爾carry就智力急降
當年費sir留伊雲斯賣佢真係無做錯

打得最好嗰個

人地話唔好就唔好啦

出saul玩下馬體d迫搶
吊高波比哥斯好過係到鳩猜

理性傾傾下又話人地丁isco最完美，痴線…

唔好玩啦，影帝頭2球都係佢助攻
再講佢護波同控制節奏查馬拍馬比唔上

叫速度慢既影帝應付反擊玩佢咩，何況查馬都唔見得夠快回防
進攻角球果陣西班牙應該多個人逗後就真，下下葡萄牙解圍後面得艾巴1個

出左koke但今場佢有d隱形

Agger

佢成日個腦短路

拿祖+拉膠 用番皇蘇隻新仔打邊好過
中場 小白唔應該再打正選
比喲有活力既 例如saul +Koke

仲有琴晚 silva位置上有喲唔清唔楚
當佢一拉邊 禁區就得番DC一個人
平時球會踢開後上既Koke 都唔左影

另外，如果想控制戰局先換入小白好過
控制節奏 做番之前沙比做既野

琴日silva>thiago>isco>>>>小白>布斯基斯>>>>koke

歐聯出局又識話主力老化

第一球算鬼
第二球贏Silva
仲講咩控制節奏 位置感差到仆街
對面件黑鬼防中將佢比下去啦

太多技術型中場
只留施華 出呀辛同機師應該係最強
好波唔洗多 一個就夠

贏哥斯達質素吹到影帝變入球功臣

射門、控球、傳球成功率、過人、攔截、總分都高過你，但都要比人放棄，可能個feel唔岩

Koke 個位好唔清楚 可能比影帝拍泰亞高兩件巴會仲好
同埋核心應該比施華啦 下半場多番波踢生好多 同埋施華轉哂位好耐 要佢踢翼好on9

琴晚10 thaigo出左黎 只係傳球互動 跑動多左
但真正做既威脅唔太大

C朗食糊位淨係係粒點上面炸喎
條友識射罰球？

成日覺得thaigo要打上半格，但前面無位比佢
silva始終係首選，小白同isco又各有特色唔可以唔出

高基琴日殺好多波啦 小白就真係老啦 個身體跟唔上個腦

拿祖尋晚表現合格，失分更大程度係輸迪基亞同碧基
特別係碧基咁嘅級數咁嘅經驗犯埋學界先見到嘅犯規
中場影帝一個真係唔夠，高基雖然係下體會打仔格但係都係走得偏前冇及時補到反擊空位
至於小白對住提子啲壓迫其實甩好多波，伊斯高上腳多但係保護到個波，反而有啲令人諗起10年嘅小白，以剩下兩個對手睇其實續用小白問題應該唔大，更值得關注係希亞路啲換人，尋晚哥斯達根本要留返喺場上踢足

小白琴日連跑都有喲問題
主攻角球果時 佢已經要番左落中圈度
明顯係唔夠氣 但要用都係後備上場食經驗較好

邊個估到佢仲識curve, 以為又射龜
btw biggay 食柒屎

下半場初段搓到葡萄牙散晒又唔講，根本係換錯狗達。

拿祖入靚波但輸on9 12碼
又無助攻

碧基陳晚靜左d
艾巴條撚屌打起左牙郎

thaigo後備出黎20零分鐘仲搶眼到Koke，小白真係老，雖然級數仲有但唔係無可取代，silva打邊反而成日走左去中路，搞到右路無咩攻勢，雖然係咁，但係成場西班牙其實打得唔差，未至於去到要換正選嘅程度，最多可以Koke換thiago試下，只要後防唔派膠keep住呢個form其實ok

silva低分喎

你係咪睇錯bwa

兩球都係佢間接助攻，小白無態全場佢Hold波控場最穩，今場silva=isco>busguets>小白Koke

點解唔用桑法蘭

On9琴晚唔係isco一早俾提子搶死左啦 琴晚小白先係最差 幾球面對面衝入人地啲肉腸度斷波 睇開西班牙都知isco打自由人打哂所有位架啦 琴日前中後都見佢 不知幾勤力

其實西班牙打得可以似皇馬咁打，主攻左邊跟住大轉邊去右邊，不過要nacho攻就有少少蚊水
Silva/小白二選一，中場加多個跑動多嘅幫下手

小白放後備啦 琴日佢真係水準以下
施華移返去中間 阿辛斯奧踢邊似乎係最好

我覺得isco踢得好好，他成日帶，係紐開啲人再傳，唔係唔傳波獨食果種，點解咁多人話唔好用佢 反而恩尼斯達就真係唔太得了

拿祖取代碧基，AZP打右閘
中場Thiago，馬天尼斯，Koke
前面Isco，Costa，Silva

馬天尼斯專注防守，等雙閘齊飛，發揮哥斯達既威力

依家西班牙小白同巴斯基斯個位太慢，尋晚幾次比提子反擊以多打少
依家隊西班牙打主控真係無咩著數，已經唔係十年前果隊。
搵幾個識遠射／後插既仲好

上面太盲撐 明明佢都cool唔實個波

講緊小白

伊斯高由後場到前場都現身
又成場協防竟然踢得唔好
小白失唔少反而仲值得
我睇唔透
我自己都好鍾意小白
但琴晚的確係麻麻

琴日成班中場佢真係踢得最好 積極跑動做串連又箍倒波 防守參與都好高

係wo，成日帶去人堆又傳唔到，出saul 重好啦，防守勁好多

唔會
個rating 係6
feedback係the quietest mf of Spain
ineffective

nacho琴晚3successful dribble喎
前邊無人同佢配合靠自己爆3次閘黎講好多喎

拿祖無可能打碧基個位 佢打=自爆打高波死撚硬
反而正選出koke+thiago可能仲有睇頭

一句講晒 isco 小白 施華 唔可以出晒
isco同小白推進最得
但係呢兩個出一個就夠

西班牙真係幸福的煩惱
呢三個之外又有thiago 馬達 卡蘇拿
其他國家想有一個都冇

其實唔係對住C朗
碧基個問題冇咁大
近年對住C朗, 碧基都投晒降咁濟

碧基=蓋世寶
上唔到一線

睇黎好多人低估左Azp，成日以為佢慢同會頂輸波

加獨狗

恩狗仲打正選
冇球好波

KOKE好似唔多夾咁係呢對西班牙

出華斯基斯打佢個位，起碼跑贏阿朗先

中中阿 樓上Chig唔講根本唔記得左...

咪鳩啦 華斯基斯打右閘根本廢 係果陣施丹冇人用先用佢
再加上拿祖都唔係跑得慢

要有幾ON9先講得出以上呢番說話...如果你無打錯字的話....

輸十二碼之前....差D以為我琴晚唔夠訓記錯 即刻拎部手機望望個入球時間...

ching睇波好清
清到好似睇緊第2場波咁

小白斷左幾多下波比人打反擊唔講
isco幾多次帶番生個波 比人迫左全場淨係甩一兩次 比你講到獨食

場波左邊攻得好過右邊係因為艾巴攻力好過nacho 又係咁沖前助攻
nacho冇咩突破能力所以右路先咁少攻勢
又比你講到isco霸住粒波係左邊

師兄真識波 眾人皆醉你獨醒

真心唔知上面條友係假膠定點
第一次見人睇波睇到好似同全世界睇緊唔係同一場波咁

高基活力原來咁重要

有簡迪就好

咪係

D狀態勁到

不如唔好再出聲
睇你d reply 睇到好尷尬..

Nacho都咁上邊個守反擊
2個中堅頂唔到波等收皮
仲有艾巴殺到人地小禁區

識唔識睇波㗎

小白係咁想過人俾人睇穿晒

少左個沙維

棄ISCO 都講得出
佢同施華基本上都冇甩波
小白仲係4年前 就話者
琴日係咁失波 輸反擊
而家 小白落後備 下半場出仲好

西班牙中場防守極廢 靠前面控住個波 禁住人黎打 先唔覺 琴日小白一斷 C7 一上中場回波 再彈前 已經穿哂

夠膽應該試 Azp打防中 當3中堅 最前果個 後面冇咁大壓力 koke 可以推番前 d

同馬斯查蘭奴一樣 比人改造

瓜師

琴日isco係前面做晒小白影帝既野
哥基直頭都見佢唔到 係咪有出

碧基垃圾

想問下會員碧基有無咩想講 ?

環保

又派膠

環保post

Rubbish

又係佢

笑死人

呢個post我諗推到佢掛靴都得

應該兩年後歐國盃會繼續用 情意結

佢係更衣室既毒瘤

一定啦

big gay真係好on9，
慢都算，今場都算冇乜大壓力，都要送球手球

碧基=蓋世寶
App=佘詩曼